大家！文宣真係好緊要 快啲幫手周圍share

今朝聽到收音機
容海恩同張宇人上左電台
又係度講緊救護單野同埋返疏忽照顧兒童單野

推

班撚樣淨係識扮慘

文宣

岩岩先整左張

加油